iTunes gift card 97折算唔算抵？

小弟有5000蚊，想放左佢，97折 或者你出價

你問心會唔會為左平150去同第個買5000蚊

尋日見到有人20000平200都賣得出，問下啫
冇人買就自己風，可以用成年😂😂

樓主都係留返自用啦

美國iTunes gift card長年 85折

人地個種叫apple store gift card. 用來買iPhone，不是用來打機用

7仔ok唔係經常95折咩

充500送50

原來有分架，長知識了😂😂😂😂😂

信用卡買都95折

7仔，OK有時都做9折，甚至85折。
你都係留返自己用啦

7折幫你要

樓住賣左未？

iTunes 唔係store
係咪唔可以買機？